放過個支那記者？日日唱衰抹黑示威者呀佢地！

就算唔打佢
都要示眾啦DLLM

其實綁架就變恐怖分子
想覆桌唔應該係而家

放啦（錫兩下春袋好啦）